2020 Black Friday and Cyber Monday 討論區(3)

總之咪撚再問點解用唔到個優惠碼
一係你蠢 一係Alexa有心玩鳩你 你去搵返佢算帳

慎防佣金狗
Amazon有tag=就係Affiliate

黃藍集運、品牌你我都要知

岩岩好開得切

lm

有無電動牙刷同連登枕頭推介

留名做申手黨

留名睇口德村村長鬧爆伸手黨

推得夠快既話,正菜BIT 會開定幾十個POST

新手留名

唔得啦
去唔返口罩PO個速度

想回到過去

LM

點解d ram 好似好多都係1pair咁賣

留名

AmazonBasics 螢幕支臂

AmazonBasics 筆記型電腦支架 臂架 托盤

Satechi Type-C 鋁製支架和集線器 - USB-C 資料連接埠、Micro/SD 讀卡器、USB 3.0 和耳機插孔連接埠 - 相容於 2020 和 2018 Mac Mini

搏BF CM會減價

要搶, 不了

伸手想要平價消噪真無線比部iphone用

呢度淨係可以講amazon?點解冇人講其他網嘅bf優惠？

IPHONE 就用airpod pro
千零蚊好平啦

買咗4K fire stick
想買埋google TV with remote

Btw Logitech 肯減價未

老啦 追唔切

肯撚定 成個post都係俾啲伸手狗盲撚懵撚阻撚住
有心share過兩頁又問返同一樣嘢

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

an呢

大把伸手黨等你出口

隻野得AAC
同埋

要買既去美馬 有券埋單14XX

齊齊撚 齊齊屌
班伸手狗今個星期帶埋伯母招夫各位

RGB既野 得一條唔夠光污染

唔想用牙刷頭

echo buds

唔係好覺yamaha有平，反而Fitbit好似有八折

伸手黨留名

R7 5800X 計返信用卡宜家上網買平香港一截
雖然都係想要5600X / 5900X

啱啱諗住搵moon
點知睇睇吓cooler master都有出moon
會唔會爆炸

等班伸手狗試下

bose

我再比較下先, 太耐冇玩耳機
cm條線成日玩到接觸不良 下下換好貴

邊度有貨？

琴日amazon 任撳
今日又冇哂

又飲歌台

po 錯post

Haachama

down都down唔到alexa

有冇舞漢廢言口水直送？

好似好正

想買隻4TB HDD, 但好似冇乜點平. 係未要等到正日先有特價

啲記憶卡仲貴過係香港買

搵笨

識玩緊係外置HD拆出嚟當內置HD用

點解你哋咁得意Black Friday 未到已經買定野

都未BF

我係新手黨
屌你哋老母

追曬post都唔知點用個alexa
巴打可唔可以教路

有冇巴打運過電視返香港

你Windows 要轉region 去US
之後Windows store 就可以搵到Alexa
Download完裝到
Call Alexa三次播歌就可以拎Amazon $5 credit

試下用macbook睇下有冇得咁玩先

試下

Lm

Arc 5 鬚刨變左要運費去香港？
定一向都要

$49免運不嬲都唔係一定有

多謝茉莉巴
試緊

上年唔洗
今年要

電視好大機會睇唔到
制式唔同
要加機頂盒

sad
不過為返開七百幾都平過香港

屌你老母伸手黨
屌你老母HK01記者狗

上年講到今年 咁中意問咪俾佢地試下
唔爬文就預咗仆街架啦

個臂同notebook架減先買 唔係必需
個hub就必需

巴打係咪都睇緊唔要個cleaner
果舊嘢好似無乜用？

拋出黎比大家試下買唔買到，不過唔好問我，我無買

買咁貴提下人囉

我唔會買個cleaner

唔好養懶班盲撚 只會愈黎愈多伸手俾你養出黎

14TB

之前primeday $175 12TB 已經好抵
仲唔駛運費

仲衰，係咪太有錢
買貴野都唔做下功課，只係識伸手

想問如果一次買兩樣嘢
一個SSD一個QUEST 2
Q2要等到12月3先有貨
佢係咪會等埋一齊寄?

BETWEEN 乜優惠都用唔到
GIFT CARD都無 得HK15

no

用comgateway試下？

買咁貴自己唔做功課狗衝怨得邊個

好 THANKS 村長清

唔係好識
即係外置當內罝用?
外置唔係貴D咩

lm等減價

繼續追隨你

外置係平好多

入晒信用卡debit卡都仲未收到credit

要加magictv
或者淘寶買中國水貨

btw 美國amazon可以考慮買lg cx48 返黎做mon同打機

有無人會買speaker / amp反黎？唔係好覺有平

Amazon echo/ dot全線冇晒

好似係拆個膽出黎用

頂, 點樣先做倒被選中既細路
全部都ineligible

我都係除左hk15 全部用唔到

風險太大

又唔係平

以前試過買後置

平同貴 分別都唔大

Gimmick 野

唔做功課日鳩日伸手，始於有一日會撞板
咪當交下學費囉

bestbuy喎

想買部laptop 11500hkd
credit limit得10000 rap

入錢咪得

用銀行bump credit入去

咁科幻

喺thomann 買咗對krk rp5 g4

平香港少少 有三年保

io系列同舊oral b差好多喎

bestbuy 香港信用卡好似買唔到

其實amazon 條SSD 多貨到求人買
條友哪來的自信要人食炒家?
因為小朋友無信用卡?

打HOTLINE 暫時提高信用額

拎第二張卡買gift card 先

P 記shaver 睇埋日森啦

Agger
d摩打零件其實差唔多一樣，拎黎刷牙無分辦

有無人會買cpu+motherboard,唔係好覺有平

擒日有5800X
平香港5-6百

完全錯過曬

D EVGA 牛都無平

logitech, razer, steelseries, creative 呢類本身自己 official site 都會有black friday

睇左陣見未有人講
點睇呢個Marshall音箱 買返嚟當jbl go 咁用
Marshall Stanmore II Wireless Wi-Fi Alexa Voice Smart Speaker - Black

好想買野
但係仲未有野買得落手

我都有d 心郁郁

冇野買

秒速入手

vs 3m ma260mb，點睇？ hktv 1700幾，雙臂

加密ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh
哇diu

世界上好似有樣野叫Tap N Go

boase 新出個隻 quietcomfort 屈機 wor
硬件台有review

一早打爆左32*2

我會買corsair 果條，貴20鎂
信唔過crucial

650W做過特價

英馬 braun s9 9390c 189 抵唔抵用

有錢就一定建議買埋個cleaning station
一個鬚刨用咁耐，其實好抵玩
我買咗兩年仲開心使用中
不過清潔液係消耗品，一個月左右換一次

唔直送香港

corsair 垃圾不了

加多少少買mba m1 好過啦

ram 信唔過crucial , 反而信corsair????

英馬禽日有3300X CPU訂, 為起都要千一仲要未知幾時布貨. 今日又唔見有我得訂.

仲未見dyson有大減

想入 Synology 係唔係UK 三腳好啲?

唔係化? RAM CRUCIAL 信唔過信CORSAIR

點解我仲睇到係free shipping to HK既?

我都係free ship

你用過？ 新既點好法

```

Kb[u有無sound bar 推介[/u]

音箱都無人屌

應該叫咩

我都係free ship+1
好平,唔買唔得

earbuds??
想買隻headphone, 唔知amazon買叉電有冇問題?

想買32*4

喇叭

要好貴嘅運費，或者用集運

唔記得咗呢個問題thx 巴打

屌你老母死盲撚去到今日仲問抵唔抵你老母就最撚抵

竟然
我兩個account都要我比幾蚊運費

等緊portable speaker
上次miss 左sony 個deal

依加有 但係 無上次咁平 36蚊

呢種都叫做喇叭咩 我唔係玩開音響 一直以為音箱喇叭係兩個概念
以前彈吉他都會叫個Amp做音箱

我就係人板， 上年BF買一部, 攪左1個星期先知道要另外買機頂盒

呢舊野集運應該最多平一兩舊水 就算直運都幾抵玩咁

唔睇三色台，香港話電視都解決到

我係乜台都收唔到

買啦清

AmazonBasics Premium Single Monitor Stand

我好想知佢掛唔掛得起部40"電視
有無巴𢇃有類似經驗

咁講啦，上年都係呢個價

仲考慮緊 其實都有啲係購物慾主使 有其他想要既就唔買了

原來唔係portable

不過隻野10.x lbs, 集運都好貴

痴定傻?

香港用支那孤兒制式DTMB梗係乜都收唔到
要收得到除非去支那同古巴買電視啦

加隻fire 4k stick玩？

船運，
不過我唔會。

lm等衫平

請問可以駁落電腦當喇叭用??
同埋建唔建議當喇叭用??主要用黎聽歌睇片打機用

你講RMA方便就話姐
Crucial係Micron 親生仔自己有廠整DRAM
Corsair 乜鳩都係貼牌

最後我求其買左個cheap雞機頂盒，收返香港d台

可以
有AUX就得

入面咪寫左

best buy送唔送香港？

夠，唔睇tvb的話

件野下面咪有說明書睇第4頁就知食到幾重
自己諗下你部電視得唔得啦

我以前black friday 中過伏
買左mx500, 用幾個月就炒左os
rebuild 完過幾個月又死
以後都唔會再用crucial 呢個牌子
ram 都係咁講

用緊冇問題喎

班盲撚真係搏屌

試下咪知囉懵撚

咁黑仔
幾年前跟連登仔買mx500用到而家仲好健康

黑仔起上黎其實買任何Brand都有機會死

不過有個brand 肯定邊個買都一定會奶野

就係死雞

就係幾年前果轉
唔係話推corsair. 只係crucial 我不了

想問下有冇坐墊牌子推介?

幾年前買隻mx500 2tb用撚到而家
crucial已經係自己出NAND個d廠嚟 呢間都信唔過你可以信咩

上年Hyperdrive Type C hub半價

costco係咪無辦法買到？

我見有特價

Buy and ship最近出左代購

但係搵佢報價，佢收我正價仲要加手續費

差成110蚊美金

comgateway

都有睇緊 只係未見特價

終於收到
增100 回10蚊 同 GIFT CARD 50 回15 既email
但係咪唔可以兩個同時享有 佢依家只係自動扣左 10蚊 同HK15 既15蚊

SATA M2冇折 迫我換機?

ok, 單純 confuse 句 any LCD monitor measuring 32 inches or smaller
同埋 Easy to set up; built to hold monitor from 5lbs to 25lbs (2.3~11.3kg)

部機就 within 呢個重量，係要買多塊 Vega to 200 x 200cm 去 extend 返駁機
唔該晒

我都等緊

咁咪好抵玩?

Both Ram ssd from bought amazon 又平又抵 健康使用中

3200

Adidas 官網 定amazon?

orbi rbk752做緊379.99 抵唔抵？

抵撚到仆街 賣埋老母去買

隔左幾耐?

三日

咁我其實最多可以 食40 定係25?

micron親生仔都信唔過?

咁撚柒耐

你中幾多個promotion

B08LR145ZYAlien moon 2k 240 nanoips#jable#lm2

970 evo plus 2tb 又跌到落250 usd 啦

100回10
GIFT CARD 50回15
HK15 會唔會經EMAIL 提我 無既話就應該 係額外
但依刻我只有-10 同 HK15

我驚佢下星期送多次都送唔到果陣會將我d貨退番去amazon

我得

一路都唔敢禁PAYMENT 就係驚佢比完先黎

你昏迷咗幾多日

未升過wo

係咪sold and ship by amazon?
reload 10唔係咁show

RELOAD 10係直接入balance

岩岩買左crucial 2x8 16g 3600 ddr4 ram. 而家90蚊就有32g但時脈就3200...想cancel order 但又怕冇左gift card promotion 果15蚊.......究竟cancel定點好呢

+1,啱啱搵夠150諗住比錢,點知又貴返

係啊 都係買連登仔必買SAMSUNG 2TB 970 EVO PLUS
咁如果唔係reload 咁呢10蚊又邊度黎

cancel張單應該仲有

輸少當贏
緊係cancel

btw 果15冇既啦 上面有巴打問過cs

Corsair呢間垃圾
自從幾年前火牛俾人踢爆用支那廠代工
唔道歉不但只仲要出嚟串鳩人唔識野
就知道呢間公司好撚有問題
永不錄用

唉, 等左好多日唔買, 前日諗住都唔會減就出手.......fxxk

你係咪搵過cs？

咁冇奶油wo
正常show 呢2個

你果個-10 係另外promo 黎
reload 10 直接入balance

-15 應該等1~3日既wo

緊係 32@3200

想買可以度體脂嗰d磅
有冇推介

CS呃鳩人架
我試過cut 單再買都仲有hk15
總之係第一次用同未出貨就得

屌
電腦無m2位
幾時有sata ssd減價

搵下就送錢架咩?

最記得之前sf750災情佢間公司有條友話長城先係tier 1

咁中既話email 個node 係咪一定同第一頁相同?
如果係咁我應該中其他野....

屌，我前幾日買左 @$129 ， 已經到左用緊有無得退貨。。。

宜家已經平緊

火牛總監

巴打條ram咩顆粒

960 EVO Plus 1TB + Crucial 32GB 3200 實收$208.48算唔算抵屌唔知點解1TB有額外-$7.5但2TB無

HK15 -$15
Reload 100 -$10
Extra Savings -$7.5

GIFT CARD個offer係咪太多人拎

我用手機入都拎唔到個offer

同一條所以先dum春

去實惠 大撚把

我意思係巴打你係C9BJZ定C9BLD

係會有
總知未用過都一定用到
之前gift card個15蚊我都試過cancel
一樣會返黎
無既可以同佢講

amazon冇呢味野好耐
唔好丟架

睇黎應該係你岩 我個個係怪雞野 同gift card同reload無關 不過有10蚊安慰獎 都賺左

cancel啦 我之前買ssd揀錯地址
取消左再買都有得用返d promotion

即係又玩爛左

唔識。。要點check?
我果對係 BL2K16G32C16U4R (RED)

mp400係QLC

退唔退貨好，好似好仆街差成四十蚊美金

我估要抽獎

點解有970唔買要買呢舊垃圾

唔怕煩無咩所謂

想問-15蚊點用架 入咗話唔得既

反正我買左970 wfc

我都想cut單 想問巴打係咪全部credit都比番哂

上面已經有人答過
盲既就唔好網上買野

清冷靜少少先 我長期都係到追緊po 只係睇下有無人得

想問下你果時買8x2幾錢？我反而覺得16x2 多過頭而想買8x2 咋

呃鳩D唔識上網買野既人

清舊貨

咪話咗唔得你仲要問有冇人得
咩logic

係

每秒78Gb

定係我理解錯

咁我應返你..
節哀順變
你當買貴少少確保有貨啦

我記得係做過
反而3600 16Gx2一次都未見過

想問下巴打會唔會買埋替換刀頭果d

可以播網台

$59.99 .... 16X2 我都覺太多

但16X2目前呢個價 唔洗問一定係16X2

都係3200

[BANK 1]
卡槽名 DIMM_A2
容量 16 GB
制造商 Crucial
型号 BL16G32C16U4R.M16FE1
类型 DDR4 / PC4-256000
序列号 E34FF0B2

[BANK 2]
卡槽名 DIMM_B2
容量 16 GB
制造商 Crucial
型号 BL16G32C16U4R.M16FE1
类型 DDR4 / PC4-256000
序列号 E34FF05E

咩事咁平。3700x + 16g ram

清貨？

但唔係歷史低位

我同你一樣想買呢兩樣黎緊砌部itx

NAS買行好過啦

搞到用唔晒都迫住買咁

扣埋優惠 可能唔會比我之前買既貴好多

16X4打爆曬都係行價16X2左右
好抵屌

諗住買970 EVO 1T + 32G ram

好既 唔該巴打

點解情願要 3200都唔找番3600? 差唔少WOR

3200 32同3600 32打機黎講會差幾多？

Part Number
D9WFL (MT40A1G8SA-062E:E)

係唔係呢個?

呢樣真
我隻ds218+
可能係我屋企d拖板or插蘇問題
兩年壞過兩次，拎去代理一換一過兩次

幾個鐘前仲有
而家無左

Voltage 適合香港咩？

Die Density / Count
8 Gb E-die (Z11B / 19 nm) / 1 die

本身用緊2x8gb買多2x16gbram一齊用會唔會炒

真
除非平好多，唔係真係買行

arc5 99.9 冇左 一個鐘前仲有

做咗幾日，再等下喇
唔係就買lv67

我隻918+一買即壞 落鋪即換新

好開心, 果條samsung 2tb ssd

Order Summary
Items: $249.99
Shipping & handling: $5.29
Gift Card Promotion: -$15.00
HK $15 off: -$15.00
FREE Shipping Promo: -$5.29
Promotional credit: -$25.00
Total before tax: $194.99
Estimated tax to be collected: $0.00
Total: $194.99
Gift Card: -$194.99
Order total: $0.00

Amp = 擴音器
speaker = 喇叭

crucial ram 3200mhz

mon 緊個枕頭 重係7X 鎂。wtf

緊係唔值啦 Micron e-die自己超上3600又唔難
何況3600個價同行貨都唔係差好多

咁咪唔超 打機求穩定

3200C16 通常都係垃圾m die
超唔上的

係 就算你唔超頻 就咁xmp用
3200同3600個效能分別都唔超過5%

就算唔oc 用3200
效能差別都唔值double 只係好好輕微分別

我想問我買咗兩個3600mhz ram
但電腦見到兩個分別行1799mhz
係唔係正常

除非你對容量有要求
如果唔係 唔洗換喇

果個25蚊係加卡優惠

巴打
Promotional credit: -$25.00
咩黎

升 trident z neo啦
唔好downgrade

呢個post第一頁咪有一個叫加卡優惠

真好
試左幾張卡都無

正常 DDR = Double Data Rate
DDR頻率*2先係個工作頻率

HK15只可以用一次?

你岩

唔抵，又要運費，誠哥鋪好似有bundle

NVM 睇到條款了

呢個優惠係random 出嫁？

我payment method見到可以選
但係order detail無扣25usd
點解

Read T&C.

幸運兒就會有

同價緊係買新

應該差1~2fps

電都係日森？
完全唔知有得換電

但你咁買同99.99買過支差幾遠？

65靚仔D

最好同款同容量

運費貴

用集運呢？

有email

here is your $25 Amazon promotional credit!

Your $25 promotional credit is immediately available on your Amazon account and will automatically be applied at checkout. This promotional credit expires on Monday, 12/21/2020

另一封email

Thank you for purchasing 'Amazon eGift Card...' from . Your order has earned you a promotional credit which we have added to your account. This credit will be automatically applied to your next eligible order.

豐澤做緊2199 仲係Google assistant
但我想要白色。。

唔該哂巴打
我再試多幾次先

有無code用到
呢口價好似唔算真係十分平

同4000比差距都係唔明顯

why not

用恆生卡就有 我都爭扎緊買唔買
但我好想要白色

HK$2,199？網店貴 HK$500？

想要cleaning station

我落鋪睇 先有性趣

知唔知幾重集運有無得諗

係唔係加咭就俾你？

唔係寫住免運費咩

直送香港唔會免啦

真係免架wo

用友和，hsbc card 減200
而家1429

咁樣想衝 用埋red card $1500咋

唔使千六，抵呀

越做越平 唔知係咪就嚟出新

不過同上面巴打果幅唔同款
戴番頭盔先

this is portable
that one is wired

每日優惠： US$199.99 + 無進口費用押金且 US$43.24 運費配送至 香港
點解我要你收貨地址係咪填香港地方

白色我都想要。。 但係白色無 Google assist / Alexa...

上年都係咁上下價其實都好抵 買4k果枝-埋10蚊都係19.9

搵倒巴打果款 要畀運費

食下麵包就有

聽日個市升幾多

A PROMISED LAND

HiFiMan HE6se 699美金

G.Skill Trident Z 同Crucial Ballistix 分別大唔大如果3200, G.Skill Trident Z有無機會特價

同無左wifi 連真係差好遠

Iphone 12 pro max有冇機會特價
聽日個市有冇機會爆升
你老母今晚大特惠益巴打

t&c 點寫

巴打無謂既野講少d

染咗就潛啦撚樣

唔撚係掛

4k
Promotion自己睇

Old news左

定Roku好d

我可以買滿150usd 有50credit優惠

Promotion係唔係講緊#1果啲？
如果係，我買其他野用曬啲code了

點減就睇第一頁
然後3隻你拉落少少自己睇

巴打出街記得睇車

信仰echo buds

我買fire 係見有得裝apk
同用電話做remote 好方便

Trident Z係舊款

How

我iphone
不過兩個都有得airplay好似無咩分別

睇唔返唔知點解一係話無login一係page not found

我都係用iphone
fire 裝apk係隻手指裝

我認
我以為11月30就收皮

謝巴打

仲有15 from gc

咩係gc

Gift card

睇番price tracker
上年係24.99, 上年BF之前都做過兩次24.99
不過今年出左2020 ver 之後最低都係29.99
我諗暫時都唔會再低
不過我都係等正日睇下有冇得再平

又咩黎

乜都not eligible

岩岩想買pixel 5，落左單之後hold起左同埋張單、hold起埋account，可以點做呀？

想問10 from reload 係咪就算食完佢個gc 加$50 再top up $100 都有？

2199嗰隻係action

我反而無15 credit promotion

有加卡promotion discount
但係得$10$25睇嚟要好好彩先有

V1黎 冇免運費

問番CS 啦

我有100+10個promotion
不過唔想買gift card
好煩

加黎加去都冇你地係加一張定不斷係咁加？得嘅話係咪即時買野已經見倒果$10?

但你100 加$10 其實已經係reload 左一次，真係唔知呢加再買gc 仲計唔計你係新user 再有果$15

所以我唔想試

集運會唔會平啲
BTW 想買 Denon Home 350，(US$599 - US$15)再食埋 Red 卡 4% + 5%，唔使 HK$4,200，但係好似唔直送香港

係咪discover card,呢張好少香港人有wor

我係買完gift card之後有個banner click入去add card就有應該真係睇好彩 個promotion唔彈出嚟你add十萬九千次都唔會有
留意多啲banner位同埋閂咗個adblock佢睇下會唔會有

我上次集運自己奶左野
幫埋fd買左3部 運貴加埋900
個盒好撚大個
雖然計埋我自己果部都平成千

3 部 900，即係一部 300 啦

BTW 好唔好聲先

我個fd果2部重好多

我覺得幾好

因為出咗兩日之後加多一個月

contact CS

係 兩樣嘢嚟

釣魚

pmed

想佢無assistant再減多些少

拎到 不過我得10
We added $10 promotional balance to your account. This balance will be automatically applied to your next order.

豐澤個隻3899黎?

係唔係要用番果張卡俾錢先?

外國撚已買

想問係即刻收到個email?

Obama不了
Matthew McConaughey

啲聲真係好咩，點解我覺得呢個牌子好似得個樣噉

我想問下有冇人試過dell us直接寄香港
見到aw2521fhl 309usd好吸引

好唔好一回事
已經被人清晒

你睇清楚入codw 個版啦

真架？我見兩款spec差唔多，以為無咩大分別
但土地問題只可以放呢個size

點解fire tv 4K 今年仲貴過上年 仲買唔買好
用緊Panasonic電視 個垃圾系統好撚慢

冇得解
我某D早兩三年BF買既野依家on sale都去唔返個陣咁便

咁快清晒

Dell US 好似要集運？

我係

啱價啱用咪買

Get $10 to shop in the app
收到依封mail但係app都係冇減

Thanks
即係我唔係targeted customer
真係唔好彩

我加完都冇 email

我都係，重有Panasonic 唔support AirPlay先最火滾，出update啦柒頭
我都諗過買fire 4k, 但好似都唔support AirPlay

same 應該係被選中嘅細路先有

應該無得連其他優惠用

HK15 用完一次就冇得再用?

睇完你呢個回覆即刻禁又禁到
佢話1月25號先送到黎

刪左gift card 15$ 都係冇

thank you bro!
請問有咩方法可以買到唔運黎香港既野呀？ 已經入左集運地址，但係都hold起account。好想買pixel

yes, create new ac

咪臭閪 唔好講其他 開個死人YouTube 都load成世 不過我無諗到用唔到AirPlay 添

Anyway 啱啱發覺自己個gift card 同埋個15蚊 promo 都未用 而家變咗好似免費咁好抵 落左單了

究竟啲優惠code, 點樣用/點解用唔到, 啲人要問到幾時!?

Share買咗啲咩嘢好過啦, 美馬 major iii 黑/ 啡色直送。

search都search唔到

有執過 但對得住個價

如果係apple撚， airplay係好大既concern
我諗唯有買返google既stick

究竟點解唔用不推文！？

差30usd 就150usd
有無骨推薦

唔係
我搵埋cs都係叫我等三日
最後等足一日突然有email通知入左比我

想問吓張卡billing address喺香港
會唔會都有$15 因為見條款話要美國先得

賺盡 係港燦本性

玩到攬炒 都唔係咩新鮮事

點解重未有水牙線平

等緊同電動牙刷一齊買

sony wh1000xm4 2197 值唔值

保養係咪要寄返美國?

3200 同 3600 假設 CL 一樣，唔止差咁少架喎
同埋主要3600 (香港計) 同3200價錢唔算好大差距
當選一個好少少質素，SET低啲CL

都係2380

差10% 唔博喇

請問大家係點買唔送香港既野？
想買pixel 5但係唔送黎香港 運去集運又比人ban account

ban account????

咪又係牙刷一支

唔通會勁到好似洗牙效果咩

比人話張卡billing address同delivery address唔同，比amazon hold起左order同埋暫時入唔返account

我billing address同shipping address都係打香港

我都係買Pixel 5，用黃店集運
正常唔應該ban

我平時都買開嘢，佢寫聽晚deliver，希望唔好出事

你地啲插頭會點樣轉番三腳？

咪用二腳轉三腳插頭再插落去用

姐係係個抵啲？

買個水晶球問下先

仲唔番屋企
輪你老母條隊排到樓下街口轉彎喇

做乜鳩

pixel google us聽講會ban集運

果時我無刷優惠都比人cut單

Amazon 會送集運
Google 唔送咋
我頭先落咗單買 Pixel 5 去集運啦

留定個名先

白色個隻好似冇咁勁

$30既骨

巴打係咪會買？不如share集運？

為左-15洗多30會唔會太反智

想你唔好淨係掛住買野
得閒就關心下個老母

其實合理,等於30蚊果部分再半價

好 我再試下先 唔該晒各位

nvme入盒當usb用

我關心埋你老母呀on9仔,屌你老母呀你收皮啦

on9你以為自己好撚好笑呀?無啦啦屌9人? 你乜9野事, 你老母好得閒?

通常頭一兩次容易出事，
所以通常都係叫 BF 之前搵 D 野買下先。

x2 上年 BF Amazon 買 Pixel 3 冇問題

嘩，而家啲伸手黨咁惡嘅
下次見到有咩抵買都係唔開心share喇

冇追post個幾星期，
爆咗兩個post，追到傻

伸手黨 唔屌你屌邊個

Airpod無曬貨
會唔會補貨呢

我買1T 算

買啡色囉 都抵

我本身係500GB加隻256既SSD
都係買1TB算，應該都夠曬用

下，我見到In Stock既

唔識咪唔答囉咪開post 開tg 啦你老母,咁鐘意提人老母,我日日屌你老母呀on9仔

買左970 EVO 1T + Crucial 3200 16G x 2

問左CS reload $100 照有$10 coupon, 跟住喺app 見倒個咩減$10 click 埋落去又真係減左

減晒即係HK$1450 買左呢兩樣野

我唔知你係咪話緊我,但我覺得你係可以唔share野既又無槍迫你, 但下下提人老母就真係會燥

我唔介意單機,但講到玩老母我就唔客氣啦

有L咩

躝啦 你老母你老母你老母你老母

香港真係多癲狗 入黎伸手都算
當正上面啲巴打係amazon cs/未來人 有求必應 老奉咁

你老母生到你on99咁

無老奉要你答,都無老奉比你屌

你對下centralfield個價,2tb係香港買要3050
你用2tb基本上唔需要安hdd,,用ext hdd定期備份就可以

唉唔嘈啦 blcok柒佢算

啱啱 三個月前買咗條A2000
970 evo 個價錢真係好吸引

第一日上連登？
提你老母咪提你老母咯 洗撚你客氣咩
自己on9在先 仲要係到聲大夾惡
心靈咁撚脆弱既過番去babykingdom 同班媽媽一齊歡聚啦

扮L哂野咁 慳d啦

點解咁多癲佬
問埋d未來問題
然後又惱羞成怒

正正經經問野大家都樂意答
唔問on9問題咪無事囉

ok咁我都屌一屌你老母先

Sorry 舊版
新版太降噪唔鍾意

Amazon stanmore ii 仲有貨

下年年頭出新

I dont fking care
係你care姐

呢到係討論區,乜9都有人問架啦

想搵焗爐果啲手套，點知全部都係中国商家

應該就無晒
睇下執唔執到啲人唔要嘅單

你地咁樣點得嫁
比人兇少少就收哂皮

不過唔係amazon 自己賣
checkout 咗三次都fail

Action 2而家149仲抵

唔係179 咩？

師兄想問下意見 猶豫緊應唔應該為左RGB比多70美金買RGB version你點睇

我check 平過香港一截喎

B07P85CDHG又賣$33

連登仔上年大力推,今年隻iLoud Micro Monitors無再做199

其實冇話需唔需要，打爆就得。
我部機上網都係擺兩條 2TB 入機

block咗
費事眼冤

水貨最平先$1880

所以仲平過香港幾舊水

我部機本身係ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17
如果加呢2條會唔會有問題？？ brand同GB都唔同

唔理佢咪算囉 又唔駛嘈 阻住討論嘛

voice版香港水貨最平1950
amazon加埋運費1920
未計有信用卡cash rebate
同其他優惠

呢度有Amazon PR(好似係)

有咩用途

一定係970

窮撚版marshall

最好成set換

之前唔係都係差唔多價咩

我又屌你老母囉咩事姐，你老母躝屍啦

已經扑鎚買咗970，睇返原來我買SN750個價錢食唔到HK15個優惠
諗都唔諗買970

之前29.99買咗隻，都唔錯，好抵玩

咁都諗到

買兩隻可以當stereo, 窮L版既home theatre

點解我search 極都係179

F5大法
埋到單就贏

冇mon po 一陣
又聽到狗吠
比人圍屌都覺得自己冇問題

有無人買過echo dot 4th gen with clock
擺床邊好似幾過癮

Dyson Black Friday offer 來了！！！

自己睇美國官網

咁Laptop 版有冇

兩年前買左echo 1st generation, 跟住就入左坑玩smart home.

可惜120v
集運寄唔寄嫁？

吸塵機唔係120v

集運可寄，不過你最好問咗先

兩年前我都係咁買

買左條2TB砌新機用
諗緊買唔買多張500gb用嚟裝windows
定一條2tb搞掂晒算數

同上年一樣價 不了

過左一年V8都唔減下既

之前買4a直送香港
如果seller係Amazon你比佢hold起左應該係你唔好彩姐

圍屌就係正確唔怪咁多兒登仔當正自己係岩

係....

why not 2條 2TB?

Buyippee 可送

加左價係咩玩法

香港用到
但係要集運
不如直接香港買水貨算

頭板d offer 全部都話無我份
有追po, 係唔係真係我咁唔好彩

我都係乜offer都冇

今年唔覺 tempur 枕頭有特價

今年好似少咗野有特價
唔知係咪要等到正日先有

我都想買

啲deal唔吸引，係咪已經比人玩爛咗

你依個係Alexa? 你兩個原價都唔同

我唔知dyson 有出有線

你個隻係 佢個隻唔係

Thanks

個email冇用
你用電話去條link就拎到coupon

Alexa 有咩分別其實

差唔多全部貴過上年100美

上年最平唔係200咩? 之後加左50蚊

Amazon Alexa，簡稱Alexa，是亞馬遜公司推出的一款智能助理，最初用於Amazon Echo智能音箱。它具有語音交互、音樂播放、待辦事項列表、鬧鐘、流播播客、播放有聲讀物以及提供天氣，交通，體育和其他實時信息的功能。Alexa還可以將自身用作智慧家庭系統來控制多個智能設備。 from 維基百科

其實問之前google下係咪咁難
下下問真係好阻住追post睇巴打有咩優惠分享

一個BLUETOOTH 一個WIFI

呢個網站係咪又要重出江湖

如果砌Ryzen 3 就真係建議 3600C16 或以上
買3200 超上去未必保到高頻又低CL

好似係

上年

V8 animal: 200
V8 absolute: 250

absolute 多頭好多

仆街仲諗住聽日入黑條 諗多兩諗就渣都冇

睇中左部Fire HD 唔知 BNS 寄唔寄到返香港？

呢d嘢係唔會有時間諗

慘得過我撳錯取消

尋日已經用過

點解你唔問佢要嚟問我哋

屌好似年頭搶罩咁

$29 仲要送燈膽 好似好抵

頭先見到有貨但禁極都加唔到車果下都諗起年頭搶罩

Feel到盒超立體無撚左

你地有無聽過Acton會唔會爭好遠

其實我有時camping 想帶好似買Acton 好啲

我啱啱不停add cart又比我好彩買到

Acton都係要插電用，你買返portable好d

可以直送香港？

咁如果都係插電買番Stanmore 好啲😞☹️

199.99!!!

我係行貨stanmore用家，如果屋企放得落咁梗係愈大隻愈爽

係屌 岩岩一早仲有得輕鬆買

我用左隻 beats Phil 幾年想換

連埋運費減埋hk15同gift card 個15蚊 210 usd

好似錯過咗1636咁 錯過幾次之後就一直都買唔返

我決定2點佢仲未覆我email我落單買RGB

無聽過好羡慕你哋屋企放得落咁大個speaker

擺窗台

有窗台

買唔到有乜都無用

係喎 睇返燈膽個spec 最多120V

燈泡睇埋個規格，香港一樣跟英國
所以要去英森買

唔知點解login咗之後 得返英文同另一種語言揀
不過action睇咗成日都唔見有149
希望去到正日仲會減

我終於都解鎖返我第一個ac
但壞消息係我畀佢cancel order兼想買嗰件貨貴咗成400幾蚊

隻喇叭成10.x lbs 都咁多人買

用代運都覺得佢貴

點先拎到add credit card 25$ promotion
點解我得10$

之後收體積重 , 真係唔敢諗

我加完咩都無

直運都要26.55 shipping

想問下HSBC RED個回贈洗唔洗每次消費都滿500蚊??? 有無收到4%+5%既巴打係無買滿HK$500?如果要滿500就諗住買giftcard+firetv先夠數, 之後送果d credit先用黎買直運香港既野

咁就

我等緊Corsair commander pro同headset減價
Jabra 85h好似唔錯

點解唔用船運

點解唔爬文
點解要問我哋
點解唔問CS

咁大嚿阻掟 電壓唔知啱唔啱
又冇保養 千八蚊買個擺設

第32個問

之前有人check 左電壓啱架

red counter

rgb 邊隻有冇code

冇野岩

唔係free shipping?

小弟想買8gb x 2 落H410板到
請問B08C4T5Q5B 買2條8gb work唔work
因為見到16gb 個kit 仲費20蚊.....

呢隻冇呀

買完Marshall 喇叭可以買埋headphone

幾時先出現岩我買既野

自膠
之前件貨減黑色，宜家變咗減白色
仲平過之前100蚊
又咁啱有set bluray想買 買完仲有得用code減15USD
結果比之前畀少20USD仲要多盒bluray

數住

食體積重不如比alexa直運好過

又見到你

已經用緊mode eq再買要斬手

準備開新post 啦喂

如果有免費我估我都忍唔倒手買埋

yes

運費爭少少已經貴過張凳

聽日去試下聽先

運輸=貨錢

有冇人知個prime reading要點搞?

nice share. thx

冇我隻牛

有冇大佬都搵緊跑鞋

咩意思唔係好明

算啦，呢度有幾多個會超

森林3600價錢差太遠 如果可以嘅話我都想將就下買嚟超

2020 Black Friday and Cyber Monday 討論區(4)

咁撚大鑊 我諗住之後超上4000又要抽獎了

你唔係諗住拎條cheap雞3200上4000啩